唔夠膽， 偽勇武既， 唔好再fake 自己人

唔係想打散自己友， 但唔係真勇/ 衝衝子， 就企後d, 或者入商場， 夠多人入商場， 經濟活動就會停！

個個weekend, 入商場入商場，要持久戰， 唔撚要再做購物天堂呀！